[求助]軚盤轉向不穩

小弟架車轉灣果陣，正常堂軚會搶回軚，但最近係轉灣過程中，堂軚突然有一下無左搶軚既力，並感覺到個碌突然轉返向前不受控制，其實都幾危險，行直路有時都會失控一兩秒。
比車房師傅check 過話機件無乜特別問題，想請問各位巴打有無試過呢個情況，可以點解決？

買過第二架車

軚油?

電呔無電？

師傅幫我入了，但情況持續

照道理無電應該會好實？但依家係個碌不受軚盤控制地鬆一鬆，有待指教

返原廠研究

二手錢七

巴打邊款車？

Check 下d 軚氣
度個軚尺

Honda accord cp2

做四輪定位嗎？
軚氣無特別問題

做定位校返岩太尺，加鉛粒 balance 返4隻轆。